譚仔唔需要裝修，但罷食係必須

就算張通告真係唔係譚仔自己貼，但都要罷食，要建立經濟圈梗係要優先去黃色商戶

1/10

2/10

3/10

4/10

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

5/10

6/10

p牌仔冇得推，幫下手

#269871 辛苦哂
咪撚再想吹風啦
香港人無咁撚柒蠢既

7/10

8/10

你想表達d乜？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

9/10

唔止連登, 睇埋facebook就知, 香港人真係咁撚蠢㗎

推!!!

咁又係
好似我班港豬同事咁
乜柒遊行示威時間咩都唔知
日圓升跌就好撚緊張
出面打緊仗仲去諗下Book房玩濕鳩Game

此post已完

譚仔不嬲唔食，難食到閪甘

直接話優先食黃店咪得
做乜針住人 搞到人地好似藍店咁

都未fc係咪真係譚仔做 咪撚咁衝動啦！

中資黎架

日資嚟

查左陣都搵唔到source
到底呢個都市傳說係邊到傳出黎
實際買譚仔既公司係Toridoll 係丸龜既母公司
呢間肯定係日資
至於丸龜自己同中資既關係 就搵唔到咩資料有提

譚仔係日資

黃藍是政見
味道是良知

就算佢唔係藍都唔使罷食下話

你個腦就中資

死開啦垃圾
你估係藍絲咁撚蠢咩

blocked

拉

黃店優先唔代表需要罷食

張野係出面貼而唔係入面貼，小心比人帶風向

咩撚野罷食係必須

推

我覺得似俾人做嘅 真係貼係得兩間 某程度上係個契機 要班藍店出黎表態同割 不過大家唔好忘記邊啲先係真黃店

同埋另外大家 唔好淨係食出名嗰啲 咁好冇效率 要打協同效應 有app WhatsGap 有ig 推薦 生活一小習慣效果好大

如果係藍 就藍罷買！！

樓豬

on9 jai

依家表態埋否認唔係佢貼已經算黃啦

撐下其他良心黃店仲好啦

叫人罷食都咁多負評,你班撚樣有冇咁鍾意食譚仔呀

証明中共宜家部署就係專注搞分化，分化勇武或利用臥底狗製造暴力畫面攻擊非藍嘅任何人同地方。一石二鳥，又可以分化，又有國際宣傳效果。